其實有無人覺得梁小冰好正😳

原來你有龍陽之癖 😳

我愛你

唔好再係公司打j了

呢個唔係鄺文旬咩？？

真情果個唔係咁既樣

返屋企先打

全盛時既小冰真係好好J

其實香港發生咩事
以前咁多靚女 真女神
而家阿豬阿狗都做到女神

唔怪得知娛樂事業輸晒比韓國 大陸👋

孽吻？

呢個先係鄺文珣
重正

鄺文珣真係好靚, 係我心目中同姣佘黎姿同級數

小冰不嬲都正

細個睇少年梁祝就覺得佢好靚
最後反而嫁左比同劇飾演馬文才嘅陳嘉輝

古裝女王
真係好靚, 好典雅

前排同陳法蓉果D反面
我撐佢。

當年成日J 佢

陳法蓉

點解而家香港出唔到呢d

屌..大帥哥見返佢老公呀

佢做祝英台個陣好like佢

依家都好好J

導火新聞線

好大個頭

有呀!以前細個果時好鍾意睇佢拍嘅劇架

聊齋2

真情果個？

好撚樣衰
無鼻樑 屌

仆街啦你 你就無屎忽呀！ 仆街！

事實係好撚樣衰 重口味

用屎眼睇野？

不了

你j撚飽啦柒頭

你唔會老？
J返你d垃圾啦

好似係，做劉愷威條女
(耐到差d唔記得)

佢做皇阿瑪好撚正

當年劉德華好似棒過佢

佢做老闆果陣？

細個成日撈亂佢同童愛玲

靚版前田敦子

想睇佢同陳法蓉打交
然後佢再鬧鳩淇欣蔡少芬

後來先知羅志祥做梁山伯

做雀仙同祝英台好正

做亞視祝英台個陣好正，好有仙氣

耶閪

我而家間唔時都有j佢啲近照

港姐時期

吳冰仲正

一個打十個咩..

我一直覺得佢同劉丹個仔一pair

鐘意呢個多D

好經典

依家重好高貴, . 好似好有錢.

做阿珂好正

嗰個成日著我舊鞋既西女人 有次同佢同場出席活動仲問記者邊個叫 Michele?

Keep得勁好

仙雀姐姐

好正

我姓汪 唔叫皇
你可以叫我Alma 或者Alma Wong

水卜櫻

仔就一定中意你？

有d似涼瓜皮